想問下熱狗青山派除咗唱淡仲有啲咩用？

所有人都係共諜暗共...
個個都無腦 都係出賣「黃絲」...

可細閱後選人資料